相信嗎？不用怕。你的花飄於我天空

I’ll remember who you waaaaAAAAAAAAAAAA